連登仔上咗洛杉磯時報「新的社運動員模式，沒有大台、沒有領袖」

連登個朵越黎越響真係好驚有一日被收皮

LIHKG, a Hong Kong version of Reddit

LIHKG, Hong Kong's biggest LGBT forum

推

真係低調啲好 遲啲連登都俾人搞就仆街

其實好難選擇
低調就失去影響力
高調又隨時冧檔

邊撚個仆街咁揚

我覺得要開定個後備forum 先得
無論我地成功與否都肯定俾人mark實晒架喇

唔好推 沉post吧 想連登低調 好似以前高登咁 唔敢同人講自己有上個隻

應該要準備影子連

一係增加開新account難度

注冊Lihkg 夠三年自動分派

啱啱好唔夠